［Kpop］有冇咩歌推薦下

聽黎聽去都係呢排最紅嗰啲 (bboomboom, bad boy etc) 好悶 求推薦你地依家覺得最好聽既韓文歌

老老77聽黎聽去覺得最好聽都係blackpink

highlight - plz don't be sad, can be better

twice - likey, knock knock

blackpink - playing with fire, stay

bts - dna, fire

thanks

bye bye my blue
shouldn't have

中意咩類型既歌先

Apink:All